團體政總外請願 促立法禁止蒙面示威遊行

團體「政中香港人」近50人今早到政府總部請願，要求港府跟隨國際標準立法，促落實蒙面法，禁止蒙面參與示威遊行。

團體表示，過去2個月不斷有和平示威演變成暴力衝突的事件，批評有部分示威者在蒙面藉以隱藏身分，公然挑戰法律，做出破壞行為，令執法有難度。他們要求政府參考外國，訂立法例，禁止蒙面示威遊行。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

on9
對自己有利就話要參考外國
係外國呢個政府晨早落台喇

外國勢力

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷 機場見